有冇巴打用緊接近7吋的電話

有咩優缺點？

太細，唔夠9吋

認真，要雙手操作

咁大有乜用，又難揸放落褲袋又唔舒服

做嘢係爽D 嘅，又唔洗買部iPad 返黎
不過7吋Phablet 會唔會真係大咗D

以前有部xperia z ultra當平板出街用
不過依家得大陸機有呢個size
不了

有2一定買

退休人士用一流，日日去圖書館上網